立場 深水包 狗包抄快散水

推
大量狗

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

快走

推到前線睇到呀！！

太快

太遲了,走唔切...

其實班發爛渣咁練法，真係學到圍捕呢個skill

咩中間切斷，快速推退，學多幾下就識

仲要你班友又唔會用雞尾酒，玩多幾次等發爛渣學有所成，就可以將你地一網打盡

今次fail咗要好好檢討下戰略，個個單排撚狗係發揮唔到效益

我覺得要升級玩地區同盟，實行一方有難八方支援

好似ssp撚狗，csw同pe嘅朋友要公園standby，popo準備列陣推入去，就打個敵後快閃，等ssp d人可以有時間閃返歸，咁樣佢地先難清

據我所知，popo清場冇一次有敵後戰線，所以從來冇被突襲戰嘅經驗，咁當然我地都冇打過反包圍戰